有冇人一返風落雨就風濕發作

今日對腳都已經痺痺地
一到下午瘋狂落雨 開始痛
頭先冇帶遮淋雨返屋企
條褲濕曬 up住隻腳
好痛呀
有冇人明

我明

膝頭同腰都痛緊
行都行唔到咁滯

我明 關節酸到仆街

夾硬爬返屋企
仲要kick到地下突起嘅石頭仆咗個靚街
成身濕曬好似跌咗落海咁
超痛

踎唔低